Claudio Monguzzi 2021
	Sitio desarrollado en el proyecto de desarrollo web con Bootstrap 4 en coursera.com.
	Se utulizaron tecnologias como HTML5 , CSS3, BOOTSTRAP 4, y se puso el proyecto en producción con scripts de NPM y los Task Runners Grunt y Gulp.